[{"question": "https://www.zhihu.com/question/28879104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28879104/answer/138470508", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u4e0a\u4e00\u4e2a\u4eba\u540e\u4f1a\u53d8\u5f97\u5f88\u4f4e\u59ff\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35010418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35010418/answer/138343932", "content": "\n\u9b54\u6cd5\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54231137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54231137/answer/138569168", "content": "\n\u9c81\u8fc5\u7684\u6587\u5b57\u6709\u591a\u4e00\u9488\u89c1\u8840\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50259074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50259074/answer/138439349", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6210\u9f99\u83b7\u5f97\u5965\u65af\u5361\u7ec8\u8eab\u6210\u5c31\u5956\uff0c\u6210\u4e3a\u8be5\u5956\u9996\u4f4d\u534e\u4eba\u5f97\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38575944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38575944/answer/110915235", "content": "\n\u5973\u751f\u526a\u4e86\u77ed\u53d1\u540e\u770b\u8d77\u6765\u6bd4\u8f83\u5e05\u6c14\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20883403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20883403/answer/138541105", "content": "\n\u5982\u4f55\u505a\u5230\u957f\u65f6\u95f4\uff084 \u4e2a\u5c0f\u65f6\u4ee5\u4e0a\uff09\u7cbe\u795e\u4e13\u6ce8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50501523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50501523/answer/138467164", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2016 \u738b\u83f2\u300c\u5e7b\u4e50\u4e00\u573a\u300d\u6f14\u5531\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54252943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54252943/answer/138573080", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6211\u7684\u77e5\u4e4e 2016\u300d\u56de\u987e\u4e13\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54238951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54238951/answer/138652566", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf8\u5c71\u5927\u5fb7\u9ad8\u50e7\u4eec\u90fd\u5728\u8d5e\u53f9\u51c0\u7a7a\u8001\u6cd5\u5e08\u3002\u800c\u6709\u4e9b\u4eba\u5374\u8eb2\u5728\u7f51\u7edc\u653b\u51fb\u6bc1\u8c24\u51c0\u7a7a\u6cd5\u5e08\u8fd9\u4e9b\u6bc1\u8c24\u8005\u662f\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27646061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27646061/answer/130878733", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d77\u5916\u7684\u534e\u4eba\u611f\u89c9\u597d\u7231\u56fd\uff0c\u4f46\u662f\u8ba9\u4ed6\u56de\u56fd\u5374\u662f\u4e0d\u613f\u610f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50501523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50501523/answer/138505296", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2016 \u738b\u83f2\u300c\u5e7b\u4e50\u4e00\u573a\u300d\u6f14\u5531\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43603238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43603238/answer/138685625", "content": "\n\u4eba\u53ef\u4ee5\u4e0a\u7eb2\u4e0a\u7ebf\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26004407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26004407/answer/138444598", "content": "\n\u53e4\u5f80\u4eca\u6765\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u6216\u8005\u5e38\u89c1\u7684\u5f3a\u76d7\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54149514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54149514/answer/138629950", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bfa\u57fa\u4e9a\u7684\u624b\u673a\u4e1a\u52a1\u4ece\u5dc5\u5cf0\u5230\u6b7b\u8fd9\u4e48\u5feb\u800c\u9524\u5b50\u5374\u4e00\u76f4\u6643\u6643\u60a0\u60a0\u4e0d\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27292056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27292056/answer/138641034", "content": "\n\u5510\u671d\u90a3\u4e2a\u65f6\u5019\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f00\u653e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22336754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22336754/answer/138578280", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u6837\u63cf\u5199\u4e0a\u6d41\u793e\u4f1a\uff0c\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\u5c31\u662f\u6587\u5b66\u540d\u8457\uff0c\u300a\u5c0f\u65f6\u4ee3\u300b\u5219\u88ab\u8ba4\u5b9a\u4e3a\u62dc\u91d1\u4e3b\u4e49\u7684\u5ba3\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23200800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23200800/answer/138603378", "content": "\n\u5927\u9646\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u771f\u5403\u4e0d\u8d77\u8336\u53f6\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30612401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30612401/answer/138601168", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u7687\u5983\u662f\u4e0d\u662f\u90fd\u5f88\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54257318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54257318/answer/138588996", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e74\u5143\u65e6\u51cc\u6668\u571f\u8033\u5176\u591c\u5e97\u906d\u88ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50501523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50501523/answer/138512766", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2016 \u738b\u83f2\u300c\u5e7b\u4e50\u4e00\u573a\u300d\u6f14\u5531\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53709585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53709585/answer/136880578", "content": "\n\u221e+1\u548c\u221e\u8c01\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23153536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23153536/answer/138696609", "content": "\n\u5173\u8d77\u623f\u7a97\uff08\u4e0d\u8003\u8651\u5ba4\u5185\u6c61\u67d3\u6e90\uff09\uff0c\u5c31\u80fd\u5c06\u5916\u754c\u96fe\u973e\u963b\u7edd\u65bc\u95e8\u5916\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47412355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47412355/answer/138602121", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u575a\u5b9a\u4e86\u4f60\u7684\u65e0\u795e\u8bba\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54029481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54029481/answer/137998606", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7231\u559d\u9152\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50501523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50501523/answer/138574506", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2016 \u738b\u83f2\u300c\u5e7b\u4e50\u4e00\u573a\u300d\u6f14\u5531\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52908347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52908347/answer/138598287", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8427\u4e95\u964c\u768410K\u524d\u7aef\u8bfe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54193248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54193248/answer/138420664", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5929\u6d25\u8001\u592a\u6446\u5c04\u51fb\u644a\u88ab\u5224\u975e\u6cd5\u6301\u6709\u67aa\u652f\u7f6a\uff0c\u8b66\u65b9\u9274\u5b9a\u51fa 6 \u652f\u67aa\u652f\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37877739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37877739/answer/74850224", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u65e0\u77e5\u4e14\u611a\u8822\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23200800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23200800/answer/138656046", "content": "\n\u5927\u9646\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u771f\u5403\u4e0d\u8d77\u8336\u53f6\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53509478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53509478/answer/135309761", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u770b\u5230\u300a\u8840\u6218\u94a2\u952f\u5cad\u300b\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36638126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36638126/answer/138606942", "content": "\n\u65e2\u7136\u62ff\u7834\u4ed1\u6218\u4e89\u65f6\u4ee3\u70ae\u5f39\u53ea\u662f\u5b9e\u5fc3\u7403\uff0c\u90a3\u610f\u4e49\u4f55\u5728?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43603238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43603238/answer/138640944", "content": "\n\u4eba\u53ef\u4ee5\u4e0a\u7eb2\u4e0a\u7ebf\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53540971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53540971/answer/138576939", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u603b\u7ed3\u81ea\u5df1\u7684 2016 \u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51274720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51274720/answer/136797436", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f51\u6613\u7684\u300a\u9634\u9633\u5e08\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52904261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52904261/answer/138560092", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u80fd\u62e5\u6709\u8fdc\u8d85\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u5b89\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37949010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37949010/answer/138446182", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u56fd\u5bb6\u6216\u8005\u52bf\u529b\u8d25\u4ea1\u65f6\u53d1\u751f\u7684\u60e8\u70c8\u60b2\u58ee\u7684\u4e8b\u8ff9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20127634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20127634/answer/33490470", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6cd5\u6d77\u8981\u963b\u6b62\u767d\u7d20\u8d1e\u548c\u8bb8\u4ed9\u5728\u4e00\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38816180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38816180/answer/138628487", "content": "\n\u5171\u548c\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u628a\u9996\u90fd\u5b9a\u5728\u5317\u4eac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25365330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25365330/answer/138567361", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e8b\u505a\u8d77\u6765\u65e0\u804a\u4f46\u575a\u6301\u8d8a\u4e45\u610f\u4e49\u8d8a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47412355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47412355/answer/106412260", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u575a\u5b9a\u4e86\u4f60\u7684\u65e0\u795e\u8bba\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/138128420", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51197931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51197931/answer/137445408", "content": "\n\u73b0\u5728\u6253\u4ec0\u4e48\u5b98\u53f8\u90fd\u9700\u8981\u627e\u5f8b\u5e08\u5417\uff1f\u81ea\u5df1\u5199\u8d77\u8bc9\u4e66\u53bb\u6253\u5370\u90e8\u6253\u5370\u884c\u4e0d\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6cd5\u9662\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u8ba9\u4e00\u4e9b\u8001\u767e\u59d3\u53bb\u627e\u5f8b\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41295457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41295457/answer/91321527", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5982\u300c\u5973\u5b69\u5b50\u7a81\u7136\u628a\u624b\u4f38\u8fdb\u9886\u5b50\u591a\u534a\u662f\u5728\u635e\u80f8\u7f69\u80a9\u5e26\u300d\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39232876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39232876/answer/138496688", "content": "\n\u7537\u751f20\u5c81\u4e86\uff0c\u5e94\u8be5\u660e\u767d\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54190072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54190072/answer/138511022", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u4eac\u5927\u5b66\u5316\u5b66\u5316\u5de5\u5b66\u9662\u535a\u58eb\u751f\u6b7b\u4ea1\u53ca\u5bb6\u5c5e\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54252943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54252943/answer/138573239", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6211\u7684\u77e5\u4e4e 2016\u300d\u56de\u987e\u4e13\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54257318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54257318/answer/138625969", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e74\u5143\u65e6\u51cc\u6668\u571f\u8033\u5176\u591c\u5e97\u906d\u88ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23201460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23201460/answer/138531473", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u4e2d\u56fd\u5916\u4ea4\u5f3a\u786c\u7684\u4f8b\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46499836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46499836/answer/137991414", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u533b\u751f\u6559\u5e08\u4e0d\u5e94\u8be5\u6323\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26836100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26836100/answer/138459625", "content": "\n\u5e9f\u9664\u6b7b\u5211\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u589e\u52a0\u72af\u7f6a\u7387\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45989510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45989510/answer/138521260", "content": "\n\u4ece\u6280\u672f\u4e0a\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73MIUI8\u7684\u957f\u622a\u5c4f\uff0c\u5982\u4f55\u4f18\u96c5\u5b9e\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54162758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54162758/answer/138332991", "content": "\n\u8c08\u534a\u5e74\u7684\u5973\u53cb\u8981\u6c42\u623f\u5b50\u52a0\u540d\uff0c\u5de5\u8d44\u5361\u4e0a\u4ea4\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/138570311", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54252943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54252943/answer/138566989", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6211\u7684\u77e5\u4e4e 2016\u300d\u56de\u987e\u4e13\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37949010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37949010/answer/111603104", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u56fd\u5bb6\u6216\u8005\u52bf\u529b\u8d25\u4ea1\u65f6\u53d1\u751f\u7684\u60e8\u70c8\u60b2\u58ee\u7684\u4e8b\u8ff9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22050097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22050097/answer/138638017", "content": "\n\u624b\u7535\u7b52\u53d1\u51fa\u7684\u5149\uff0c\u53bb\u4e86\u54ea\u91cc\uff1f\u662f\u4e00\u706d\uff0c\u5c31\u6d88\u5931\u4e86\uff0c\u8fd8\u662f\u50cf\u4e00\u5217\u5f00\u51fa\u7684\u706b\u8f66\uff0c\u5f00\u5411\u4e86\u5b87\u5b99\u6df1\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40004815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40004815/answer/113163234", "content": "\n\u5168\u89d2\u548c\u534a\u89d2\u4e2d\u7684\u89d2\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22137353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22137353/answer/65158227", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u53cc\u91cd\u6807\u51c6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35522615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35522615/answer/138601378", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82cf\u8054\u7ea2\u519b\u5bf9\u4e2d\u56fd\u4e1c\u5317\u7684\u6240\u4f5c\u6240\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/135981515", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22792787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22792787/answer/138125444", "content": "\n\u76d1\u72f1\u91cc\u7684\u5371\u9669\u91cd\u5211\u72af\u771f\u7684\u5982\u5f71\u89c6\u91cc\u90a3\u4e48\u53ef\u6015\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/138347195", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/137003304", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46499836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46499836/answer/101658029", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u533b\u751f\u6559\u5e08\u4e0d\u5e94\u8be5\u6323\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54252943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54252943/answer/138663754", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6211\u7684\u77e5\u4e4e 2016\u300d\u56de\u987e\u4e13\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54224383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54224383/answer/138522284", "content": "\n\u53cd\u5e94\u6162\u600e\u4e48\u73a9\u597d\u5b88\u671b\u5148\u950b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20684462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20684462/answer/84864473", "content": "\n\u738b\u83f2\u548c\u8c22\u9706\u950b\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52904261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52904261/answer/134343584", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u80fd\u62e5\u6709\u8fdc\u8d85\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u5b89\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54051010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54051010/answer/137729436", "content": "\n\u4f5b\u6559\u3001\u80fd\u91cf\u3001\u795e\u79d8\u78c1\u573a\uff0c\u6613\u7ecf\u3001\u9634\u9633\u3001\u4e94\u884c\u516b\u5366\uff0c\u8fd9\u7a76\u7adf\u662f\u79d1\u5b66\u6240\u8fbe\u4e0d\u5230\u7684\u5883\u754c\u5462\uff1f\u8fd8\u662f\u5c31\u662f\u4f2a\u79d1\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27387052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27387052/answer/36492011", "content": "\n\u88ab\u888b\u9f20\u66b4\u6253\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54104076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54104076/answer/138638354", "content": "\n\u624b\u673a\u91cc\u4f60\u6700\u4e0d\u820d\u5f97\u5220\u6389\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37445145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37445145/answer/138479005", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u7ecf\u5e38\u7ed8\u753b\u7684\u4eba, iPad pro \u7ed3\u5408 Pencil \u7684\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26004407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26004407/answer/138615119", "content": "\n\u53e4\u5f80\u4eca\u6765\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u6216\u8005\u5e38\u89c1\u7684\u5f3a\u76d7\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54257318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54257318/answer/138586361", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e74\u5143\u65e6\u51cc\u6668\u571f\u8033\u5176\u591c\u5e97\u906d\u88ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47973223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47973223/answer/138645019", "content": "\n\u4e3a\u4f55P\u793e\u7684\u6e38\u620f\u91cc\u9762\uff0c\u90fd\u662f\u72ec\u88c1\u5f3a\u4e8e\u6c11\u4e3b\uff0c\u4e13\u5236\u5f3a\u4e8e\u81ea\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41055994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41055994/answer/105467401", "content": "\n\u4f60\u4eba\u751f\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\u6f14\u6280\u7684\u5dc5\u5cf0\u65f6\u523b\u662f\u54ea\u4e00\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37023293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37023293/answer/138577387", "content": "\n\u732b\u6709\u65f6\u95f4\u6982\u5ff5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54216259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54216259/answer/138663066", "content": "\n\u6625\u8fd0\u62a2\u7968\u771f\u6709\u90a3\u4e48\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53914333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53914333/answer/138644244", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u3001\u516c\u4ea4\u76f8\u5173\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49616652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49616652/answer/129907371", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u4e00\u4e2a\u4eba\u79fb\u6c11\u540e\u7acb\u523b\u5fd8\u6389\u7956\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53835987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53835987/answer/138257240", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u533b\u751f\u8f9e\u804c\u53bb\u963f\u5bcc\u6c57\u53c2\u52a0\u65e0\u56fd\u754c\u533b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35522615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35522615/answer/138445916", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82cf\u8054\u7ea2\u519b\u5bf9\u4e2d\u56fd\u4e1c\u5317\u7684\u6240\u4f5c\u6240\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24201585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24201585/answer/138302103", "content": "\n\u5982\u679c\u738b\u5c0f\u6ce2\u7684\u300a\u9ec4\u91d1\u65f6\u4ee3\u300b\u88ab\u62cd\u6210\u7535\u5f71\uff0c\u534e\u8bed\u5708\u80fd\u62c5\u4efb\u4e3b\u89d2\u7684\u6f14\u5458\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52412552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52412552/answer/136772699", "content": "\n2016 \u5e74\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684 app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20592166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20592166/answer/137744192", "content": "\n\u300c\u70c2\u7247\u6807\u5fd7\u300d\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52570020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52570020/answer/137964740", "content": "\n2016 \u5e74\uff0c\u4f60\u62cd\u8fc7\u6700\u68d2\u7684\u56fe\u7247\u662f\u54ea\u4e00\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51495789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51495789/answer/138424703", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97e9\u5bd2\u5bfc\u6f14\u7684\u65b0\u7535\u5f71\u300a\u4e58\u98ce\u7834\u6d6a\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54015009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54015009/answer/138337078", "content": "\n\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u4e8c\u5341\u4e94\u5e74\u4e86\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39763563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39763563/answer/138478724", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u300c\u6211\u4e0d\u5728\u4e4e\u5927\u56fd\u7684\u5d1b\u8d77\uff0c\u6211\u66f4\u5728\u4e4e\u5c0f\u6c11\u7684\u5c0a\u4e25\u300d\u8fd9\u53e5\u66fe\u4e00\u5ea6\u5728\u53f0\u6e7e\u53d7\u5230\u70ed\u6367\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54193248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54193248/answer/138576942", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5929\u6d25\u8001\u592a\u6446\u5c04\u51fb\u644a\u88ab\u5224\u975e\u6cd5\u6301\u6709\u67aa\u652f\u7f6a\uff0c\u8b66\u65b9\u9274\u5b9a\u51fa 6 \u652f\u67aa\u652f\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20507130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20507130/answer/96486220", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u9012\u5f52\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53471531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53471531/answer/135853063", "content": "\n\u6240\u8c13\u7684\u300c\u5e72\u8d27\u300d\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53835987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53835987/answer/138391514", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u533b\u751f\u8f9e\u804c\u53bb\u963f\u5bcc\u6c57\u53c2\u52a0\u65e0\u56fd\u754c\u533b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54251153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54251153/answer/138551699", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72016\u5e7412\u670831\u65e5\u4e3e\u884c\u7684\u7ea2\u767d\u6b4c\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50378173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50378173/answer/138600814", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6025\u8bca\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u300c\u5927\u54e5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22336754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22336754/answer/21216272", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u6837\u63cf\u5199\u4e0a\u6d41\u793e\u4f1a\uff0c\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\u5c31\u662f\u6587\u5b66\u540d\u8457\uff0c\u300a\u5c0f\u65f6\u4ee3\u300b\u5219\u88ab\u8ba4\u5b9a\u4e3a\u62dc\u91d1\u4e3b\u4e49\u7684\u5ba3\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138643619", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u5927\u698210%\u4ee5\u4e0a\u7684\u540d\u4eba\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20615865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20615865/answer/137413927", "content": "\n\u96f7\u519b\u662f\u600e\u6837\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54193248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54193248/answer/138533749", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5929\u6d25\u8001\u592a\u6446\u5c04\u51fb\u644a\u88ab\u5224\u975e\u6cd5\u6301\u6709\u67aa\u652f\u7f6a\uff0c\u8b66\u65b9\u9274\u5b9a\u51fa 6 \u652f\u67aa\u652f\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54257318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54257318/answer/138643876", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e74\u5143\u65e6\u51cc\u6668\u571f\u8033\u5176\u591c\u5e97\u906d\u88ad\uff1f\n"}]